暗網仔:劉馬車係一個真正嘅現實垃圾!!

大快人心,大家睇睇
件垃圾遲早在大陸比人打靶

PUSH

U too

不

粉俠傳有冇h漫

劉馬車真係勁
死既時候都娛樂到我

冇

佢啲片真係唔好睇,睇壞腦

佢唔係網絡垃圾！
佢係真正既社會垃圾！

冇錯

邊個係暗網仔
咁明網仔有無
大網仔有無？

垃圾都仲有回收價值，佢果種係渣滓

八婆！八婆！ 食屎狗！

咁嬲做咩
你同佢都唔差遠呀

香港人唔配有劉馬車, 其實佢係好有諗法嘅人，普通人淨係睇表面，唔明佢嘅行為藝術。

蝦蝦

執屍肛交係邊種行為藝術

其實劉馬車真係死左？

死咗都唔會而家先至審佢執屍案件

人渣

個youtuber好似話係藍絲嚟

件垃圾應該同佢個fd何妖一齊拉上去槍斃

最好啦

絲打你做乜咁睇唔開

BAM